中印前線為國犧牲的解放軍戰士不允許發喪

重點:
1) 印度殺左38個解放軍
2) 解放軍唔比家屬發喪
3) 但解放軍唔比佢地去前線拿遺體, 但會派錢比家屬
4) 相比較印度係全國哀悼, 全部印度被殺軍人做左英雄烈士
4) 呢個youtuber 搵到被殺既解放軍名單

大家知唔知點可以點做? 愛國軍人被印度殺左, 當然要全國哀悼, 強烈建議轉發名單去國內social media, 一定要同印度佬還拖!!!

push

微博戰線

為解放軍哀悼都唔得

賤民即係賤民，果然名不虛傳！

之前個官二代話死5個